[集思廣思] 無可否認 運動目前正走下坡

反送中運動已經持續左半年之久 無論係勇武衝衝子定和理非 或多或少已經有啲攰
但我地應該思考 係咪攰就乜都唔做野?
係咪無遊行 無警暴 無新嘅惡法(侮辱公職人員罪?) 就無辦法維持民氣?
咁樣對家只要唔做野我地咪散左囉?
唔應該係咁 文宣我地要照做 聲援被捕手足我地要照做
同時間 消失左好耐嘅「九點/十點 吶喊」我覺得應該再次番黎
因為香港人生活節奏太快 會好易將一啲身邊發生嘅事淡忘
尤其剛剛齊贏左區選 有一部分人會選擇休息而沉默
除左各區連儂牆 Airdrop文宣之外 應該要做多d唔同嘅野
絕對唔可以對身邊發生嘅事麻木
或多或少係強迫身邊人唔好忘記其他手足嘅犠牲
我係尼到動議重開「九點/十點 吶喊」

-----以下開放討論-----

推

連儂+鳩叫係基本野可以做

但係鳩叫消失左好耐

可能係節日同招拖字
但我深信無人忘記單嘢
而家係個好機會去諗下下一步
區區跑步重訓防衛術訓練
靜落嚟唔係休息唔係冷卻
係做更多準備
當然要點防鬼都係一個concern

正苦好快會搞侮辱公務員罪/ 23條/ 國歌法

唔洗驚

節日同對家拖字訣正正係最擔心嘅野
操體能係必須的

跑步團okokokok